online game 討論區

發夢夢見係各大online game 入面好多人宣傳reddit 既香港個版 叫人like 上popular

還掂我地呢d 廢青都打開機 唔知有無機會夢境成真呢
（係屋企唔係唔打機吖 大家？）
（唔該唔好spam 咁勁）